有冇人識講法文？

當初係點樣衝破到佢詞性果個難關？

習慣就好，錯都無所謂，9成時間都get得明

數字=ON9

通常e收尾都係陰性

oui, c'est ça